Bitcoin/Crypto 集中討論區 (144)

酒吖

Avax真係狗改不了吃屎

今朝心急就入咗
結果跌幾蚊

二佬跌得仲勁過大佬

呢條撚屌gel親頭都出事,燈撚過連燈仔

Cakebnb 又無咗成皮

same 成個月無入eth,第一次入eth 就跌,佢老尾

啱啱先見到SBDO上左6000

1inch永遠都跟跌唔跟升
前日幅圖咁靚都要跌

屌

入親eth 都仆落嚟

一瞓醒又變返3字頭

食撚屎啦賤種
ATH都穿唔到講經

無買到

就係因為你冇買先唔停

$5.2買的MIR，而家得$7，算唔算跑輸大市，係咪直買Luna比較好？

妹到2046
而家都係跟ETH行
不過永遠跌得多過ETH咁解

啲錢去晒BTC同NFT
Defi嗰堆好多都冇乜力

尋日隻鈹好揼春,今朝14x
由勝5皮變左勝得5千

跌市 auto又準備落地獄

BNB 跌撚硬

雙頂呀，b joy呀

BNB 279開倉

10點後大插

卜 金

訓醒 chz升返
但隻Ada...

人工雙頂 今次有啲做作

用得
緊係升啦

唔等埋12點先?

驚佢有平 先賺一波

攪緊個ledger wallet
上網見到有人話有賤人買完個wallet抄低左phrases 退貨比amazon
然後下手拎黎用時就中伏,想問下點樣make sure個phrase 係自己一手,
係咪set up a new wallet就穏?

Hey Hey Hey~

個個入哂Group 呢到無哂人，但我只會係到分享幣

答案係去官方買

有groug又唔叫

正常都要開個新架啦

有咩group呀

西巴粉絲後援會

12:00 CZ BNB to the moon

DROP TO ZERO就差唔多

12:00 抽Ps5

好後悔昨日朝29X無平到張合約
信撚左CZ D ANNOUNCEMENT

好悶

CZ又準備撚狗

我要入group

已經抄低左十幾個人名，邊個再吹奏西巴就爆大鑊，屌哂你地全部老母

靜係好事黎

唔敢睇而家跌成點
個POST靜撚到...

Move on左

12 CZ : 抽獎活動加碼至4部PS5

開個新係咪就係安全?

屌,都係factory reset一次先

如果支野無比人做過手腳既話，所以保障安全最好去官方買全新

一買返嚟唔係factory reset左？

真係唔好睇

完全feel唔到bjoy做咩個個都咁

我喺官方買 如果咁都比人做手腳我唔玩了

呢到唔升=bjoy

唔升就幣災

返緊工
係咁F5 都冇新REPLY
係咪跌緊20-30%?

Btc仲有56000點bjoy

無秒息5%=怒蝕5%

冇事喇，一天都光哂！！！

呢到啲人癡線㗎
都唔知佢哋玩唔玩得返股

2-3%
bjoy

講真官方買都見到入面已經開左wallet你應該退貨

酒

呢期好似miss左隻CHR

股準備入青蒼派

In CHR
we trust

股票我只買過兩隻
GME同GBTC

其實今日仲係要回得好少

買BTC= 廢佬
玩正經農場=不如去買盈富

唔駛返工咩, 都未財自

唔想返工

唔拆

而家先發現真係傻左
仲乜唔拆CAKE BNB單落CAKE，BNB再同BUSD或者同少少BUNNY合

開心農場緊

係良好習慣

唔好哂時間留意啲垃圾team既垃圾場

唔撚拆！正經收息

auto令人心煩

其實我都想問災係邊？

1蚊 plz

avax lp pair可以四周圍咁去？

啲shitcoin係有跌10%左右，我即刻將皮帶啲stablecoin換返做特價賓尼

BNB好玩了

條撚準備好12點屌CZ

頂 啱啱見唔到個Post

條撚屌過350先出黎gel頭喇

以後唔好出來就真

我都唔知, reset左一次見到d字唔同晒先安心

I know that feel

即係冇得升 香港咁小眾

有visa即

visa條數直接係binance個balance度扣

如果係咁我立即狗沖
張卡好撚靚仔

bnb回贈

睇返係官方買,而且reset左一次,應該100%安全吧

可以買雲呑麵啦

隻blok 閪撚到
bt重返ath 咁濟,隻垃圾仲係係低位

avax上返30
冇事喇

free fall

個冚家鏟燈尻btc做乜柒
搞撚掂自己隻bnb先gel啦屌你老母臭閪

資金費率都仲有0.15 要落返dd先

0.15 唔明？
諗緊走唔走少少Ada入chz
但又驚好冒險

唔撚搶啦今次 似有伏

30蚊以下可以一戰

50以上就算了...

0.15=永續利息，多人開槓桿長倉就會升，所以回既機率（洗倉）高啲

正喎
Bdo收息，一日射返幾百鎂過幣安

比大家一個機會係230入Bnb

直接落街食雲吞麵都得

嘩屌咁撚醒嘅發達大計

真

BNB sing

好似見過有負? 正係長倉升 負係長倉跌?

今晚新野上
應該唔會跌住
驚新野個價升唔到上去就

負係market price 低過index price, short 果邊要比利息long 果邊，好似係

負好似係有息收返，我用u本位通常最低係0，幣本可能唔同

Chr攪咩連升幾日

新野個limit pool 一爆應該就跌

283 sing

世人應反思為何不在275 all in bnb

暫時睇290

你地係唔系一個meta mask share晒比 bsc,avax,eth 3個network,定係開個vm每個vm都自已一個metamask wallet

世人應反思為何不在CZ tweets前買BNB

284 升

alice個年化率仲未有參考？

訓左冇睇，CZ最後講左咩？

po咗先講

一個metamask share曬

唔share由記十幾個詞變記幾十個詞

好大機會係BNB visa ，之前係咁彈出嚟個款又要插返240位

點咁唔直接開多個wallet?

好多時cross bridge要同一address
value > valueb

12點, 扣好安全帶, 跳樓機啟動

如果真visa, 都唔知笑定喊好

bnbjoy硬
一下頂到最盡咩膜都穿晒,女神變返臭閪

有D pk dev一定要Metamask,但我metamask 用緊第二個network

未識玩到咁深

我都係, 唯有得閒搬返去同一個wallet

喊撚硬啦, 一下蒸發幾皮野

右上角可以轉network

我係咁做因為唔想麻煩，你可以用一個seed phase 開好多個wallet address, 一個network 用一個address 咪得

但真係好撚方便，可以買雲吞麵

仆街，12點鬥快走

應承我真係出visa但係插都唔好屌佢ok？

幾時btcjoy呀

升joy

屌撚爆佢

不過我估係
cz: user 數量突破2000萬! 拜!

bnb: free fall!

出口術出咗兩日，我褲都除埋cz你比呢啲嘢我

真worst case

又黎? 又限stake然後超700倍咁?

就黎12點
睇定啲先 走曬BNB 佢

今次deposit fee有40% buy back

unknow to unknown ?
唔係exchange吧?

btw , 大戶一下做咁大筆 transaction自己唔知會唔會手震..
我每次都好驚

可能傳錯左....射左落海...

AVAX 可以send memo 比人證明個地址係自己咁就唔會驚射錯

我唔同address已經用緊，個metamask係咁入seed phase轉network唔系辦法

頭先有人射左5000粒BTC我
報唔報警好

抵你發達！

準備係咁f5個Twitter

其實都CONFIRM左佢ANNOUNCE乜春都FREE FALL

可能回購呢

CZ : My wife is pregnant

Fuck that bitch

開定個pencake入定價錢準備即走

係就好等咗好耐

如果真係HK VISA
應承我
香港人，做返場好戲，FOMO！

立即老婆被無限量中出

會唔會炒合約 贏左合約 還返5000粒 keep 住賺左嘅 輸哂就唔還

還我血汗錢
隻前進跑撚咗去中環？

我都針
準備戒馬
星期六買埋自己就算

輸埋

Free fall正式啟動

隻Ada搞咩

仲有人會玩?

btc完全無力升

穿閪價320

FREE FALL

呢邊係邊抽?

想入BNB嘅好而家入
Not financial advice

to da moon

We are still in the dip. Never too late.

Not financial advice.

dllm cz
快撚d爽手啦,唔好拖到放飯

屎忽痕整左0.25lp 去bunny 掛左18個鐘個 profit仲係 0.000

飯都唔撚食住，準備好屌CZ

我隻手指擺左係一鍵平倉果個位

CZ:晚晚都有。Not financial advice.

我係晒pencake
仲要有堆cake 要做兩次

係度搏緊gg1上番去幾時先生性

求下你條撚屌燈少次呀
求那其鳩up 下bsc 個road map 乜春新feature新project

千其唔好係咩milestone reached, visa, promtion

隨時等陣retweet條2M followers撚下我哋就收工

Hbar手足坐穩未 一陣繼續

CZ大佬可唔可以唔好撚我哋

如果係咁都好D 呀

驚係:
尋日個intern話大約今12:00就夠2000萬user

上星期四買左700u蛋farm到今日已經farm左1400u諗緊抽唔抽出黎farm GG2定係繼續放GG1算

cz係咪12點出tweet pump [sos

香港人，FOMO
香港人，FOMO

我知你有好多萬粒 mon 實你

thx bro

仲有5分鐘
準備free fall

1159

唔夠多 但係又唔想6位數

信CZ, 會升爆

咁少人既

係
勁似啲scan pump tg group

快撚D啦CZ狗
要食飯呀大佬

Short 9佢

binance 同penswap 既 bnb 匯價爭兩蚊咁濟

watch得返$0.61

咩都冇

有咩公佈？

屌 遲到即FREE FALL

特燈早放飯睇

sh!!

快啦屌

緊張到隻手唔小心按左落一鍵平倉

爆升緊wo...

遲到

286 班友fomo到
最後的煙火?

又話12點，係咪呢家先起身開電話打字出post

Pump上去就係好消息？

酒，假消息
滅世緊

無料到狂插緊

真定假

paper hand，大家sh！

dklm...同淋病一樣玩例遲呀?

287 --> 284

cz：12點唔洗食飯咩

I am joe Biden and I forget the announcement.

屌你CZ
估唔到係咁插法

alice 係咩玩法，價都未有

9UP下

一個射擊之星射返落去

打手集團！！
已mark名

internA: 夠鐘pump上

internB: 喂屌你老母, 老闆未撚起身,等多等

internA: 咁沽返落去先..

未起身條撚屌？

cz：sor9，過多幾日再announce

屌你老母哂鳩氣
去食飯算

CZ係垃圾係公廁係鴨

乜撚野事？

新POOL未開始earn, 倒數完先開始

288.576>284.600
Announcement

屌 等我仲走哂Ada 同 chz買bnb 結果 比左d咩我

原來係咁 冇留意

條撚樣賤過狗

We are still in the dip

賤種黎

被撚狗

if u can't hodl,,,,

例遲？

Bitcoin/Crypto 被撚狗集中討論區 (145)

Don't let people waste your time. It's worse than stealing money from you. Treat it as such.

會唔會宣布同elon musk hehe, 可以用bnb 買 tesla

賤種cz

咆哮吧 CZ丸

com 仔無底
0.15 幾時上返0.19

咩都好啦 快撚D出黎先啦條仆街
平倉既平倉
PUMP既PUMP
咪撚阻住D時間啦條仆街

原來咁多人等緊CZ

HKT noon
個個都唔食飯等佢
明玩香港人屌佢老母

dklm..

諗緊自己係咪住緊香港

變大巴擇撚左CZ名先啦

我都係farm 啫
唔會買農場幣

咁癲

唔識睇國際時間

cz老母而家好忙

應該好多鬼佬唔瞓覺等緊佢講野

滅世棍
酒算

玩咗一陣，而家返咗甲場
留咗啲com未賣

起身ada變爛西

隻Ada等睇定d再入

cz:
this is my last working day in binance...blah blah blah

真係比佢撚到...

CZ條撚樣講左咩？

仲入，嚟隻真係嗅到爛

chz

It’s also your last day in this world

會唔會食完飯都冇得睇

Cake跌到傻西

等左兩個星期 仲係咁
睇住bnb由230升到280都唔就係等隻Ada結果比左咩我

好想落街食飯阿，快手啲好無

落街睇唔到咩？

sorry for operating a cedefi and we will shut it down immediately

樓下茶記收唔到訊號

想問下汪籽嘩 cz老母依家咩底

唔撚係呢個下話？

超合金鑽石能量底

嘩CZ條撚樣

Same..觀塘?

漏左個新年icon加唔到

BNB加少少倉試水，唔好咩事都冇

你個幣唔夠正氣
只可以買usdt同busd

屌你老母CZ

12:30

Dllm f5左半個鐘

CZ 去咗邊？

哩個丫

Del app幾日先，應該插到阿媽都唔認得

Cz係咪唔想撈喇

Cz宣布：
腥港正苦話唔准再玩crypto

皇天擊殺，我屌你老母cz

屌你老味遲撚過777

1日=1粒鐘

真係講你都唔信

頭先我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

我返黎la....好彩無咩點跌...

幾年無見過

潮文

CZ真係狗嚟

原來賓尼係scam.......

又會歌又盛為咗陰鳩連登仔，今日一開pool就drop to zero

mark cz

佢之後幾次留言都係話唔想再有新手中伏姐
加上又用心打tips

放過佢啦 雖然係幾好事

比我走一半先割

乜撚野2BNB

個價CLS

cz scammer

可以叫好多次g。。。。

4000幾港紙一對身份象徵黎

有冇人真係買BAT？

cz係咪被人追殺緊 九個字

越睇越似係user 人數之類

等緊夠數

rug pull

可以比人沈咗落東京灣

cz比人scam，打緊文

好想一鍵平倉
點等

傻閪CZ

如果咁都要announce個announcement ，抵佢插到落谷底

heyheyhey

但我地要因佢既on9而攬炒呢

Btc係咪雙頂

變左3BNB CLS

same呀 臭閪黎

炒襪

抄unisocks

成球..
真襪定又nft?

HKT都可以解布吉機場，佢應該8分鐘後會講嘢

呢對幾靚

我

今晚放臭閪ada算

cz 條垃圾比支共暗殺左？

佢唔會on9到想講零晨12點呀

noon

成村人等佢咁耐

I was told it will be tomorrow noon HKT, about 14hrs from now

Noon都解零晨，條撚樣一定係弱智

小心走咗跟住ada升災
大戶好識玩心理戰

似限量版NFT，有實物可以redeem

落街食完飯，返上黎都仲未講，到底想講乜9,國情咨聞？

我揸佢日日都係咁諗
點知同我妹

8964

反攻大陸？

wasting my time
還錢啊屌

要等即係九成係reach到乜柒milestone

今天被工頭罵了，説我拌的水泥太稀了，我沒有多加水，只是拌水泥時偷偷看了眼幣市,眼淚掉進了水泥裏。

笑死

12點前入果班

belt爆開晒

好撚痴線,到trade 粒nft時要比埋對著過既舊襪佢?

286-288 fomo個班

二手襪可能再賣得貴啲啲

14hrs from now喎

佢咪係14個鐘之後出嘅tweet。。。。。

唉

我開波最低位走左，跟住拎d利潤去買左垃圾watch,真係吊佢老母，全部決定做錯晒

笑到我噴飯

我依家明白咩係廢老，吊佢老母咁撚靚既幣都走去賣跟住入垃圾，真係唔死都冇撚用

169.3413USD..
尋晚我入左7,80粒..110蚊震走左..

死臭錶，唔係佢一定起碼hold到今朝

唔好咁啦，我好撚心痛

點解仲要買錶, 呢隻淘寶錶都不如

Lm

我都hold緊1000粒錶
蝕到入肉

我死唔撚認輸，仆街，廢老就係硬頸

172了

唉屌
見財化水

我睇住個價真係電話都想丟鳩爛佢，不過又唔寫得，我部s10仲好好用

仲hold緊金條同錶

早知尋日唔走
不過佢個價真係好chok

redeem時NFT就會燒毀，即係有實體就冇token

hold 到而家賺5皮

下..

尋日belt 70入80放

吊你老母買bry果時d信念冇鳩晒，抵撚死架，早撚d死

CZ：Was just told 10PM SGT tonight. Apologies, things I don't control.

屌，10點

屌，今晚十點先講

me too 104u走哂45粒

好撚嬲自己

下一次IFO就會中多次錶伏

CZ呢刻係酒店屌緊女 起雙飛
事後比咗粒bnb人哋 佢講：我一個鐘前撚緊班人推高個價 兩條女收咗
行出酒店冇耐 cz比條女槍殺咗
bnb drop to zero

Was just told 10PM SGT tonight. Apologies, things I don't control.

死老母啦dllm

二次創作

呀 屌佢老味臭鳩

10agt

錶真係。。。。。。無撚野好講

CZ 老母好忙

。。。。。。

屌咩，撚左我mon住個電話成個鐘

鈹唔敢all in，反而錶又all in, 好撚嬲自己

in左又被震走,嬲撚到

今晚Announce CZ老母萬人斬

突然又SGT
雖然同一個時區

有d咩咁大件事，但又要壓住唔講得？
應該都係關partnership事

又收購左邊個邊個掛

我hold到都賺幾千

怪自己，證明自己其實係賭徒....都係穩健farm算...

同俄仔合作
但驚俾人記名

出咸game+nft la

今晚佢扮ironman咁話自己係許生

明撚尻你班連登仔

插返落去

話時話有冇咸濕nft？

放返
276再接過

新人lm

底褲finance

又黎

原來變咗百倍幣

仲有人玩緊，我輸撚到底褲都冇得著走左

waifu 算少少 出啲動漫女 但唔夠咸

typo
drop to zero啊

Typo你母呀cz

邊度可以睇到 搵唔到

肯撚定有啲嘢
點會typo
隨時11點又announce唔到

我hold架話蝕幾百

等睇走數

eth隻垃圾又做乜9跟跌又唔跟升

tardigrades.finance

yokai.money

3個場
Please DYOR
簡介伏位：
妖怪幣為長線投資
Paper hand 勿入

Panda 有presale 大戶

水熊蟲scam 面

自行決定

belt 176

7x走曬
0.2粒

唔好再講....好痛

240走曬，兩粒

咁撚多

想轉緊approve 唔識放

水熊finance入面好恐怖

勁，又有咁多新場！

Scammer

係一𣊬間放到真係好好彩

好想玩，不過嚟排買乜9都輸，冇撚晒錢

鍾意bio
J開唔怕

Whatever u say la

Bjoy
滅世
酒

Yokai 不嬲係我推的
長線投資

又block一個

自己唔識玩

又bjoy！

有冇巴打一齊等發達

Scammer一齊保持隊形

Cap名ed

其實係咪scam 點解我見官方Twitter 冇呢樣嘢

bnb 快啲220先

原來西爸上左CoinMarketCap

果陣我跟你入左500u Keep依家

咩料
3.5bnb 買對襪
加token係前面唔代表佢唔係襪喎

🤣可換實體襪。。會永久消耗一個token , total 500 token

今朝now講 nft
走得咁前

屌 啱啱高價買返出去 賺咗零點幾粒BNB
睇咗一睇原來唔係官方嘢

聽日就會講nftl
#scammer

懷疑有手腳係now做

中到噴飯

老實講，應該唔係官方

手腳

咪話佢咁樣即係賣襪in the form of token方便你炒
$7000hkd一對 Gucci都買到幾對

關乜事呀，西方媒體都係呢一兩日講
Now咪又係抄人哋

吶dee

我已經賣咗 大家唔使擔心我仲scam

已經抄低左now記者名

你收五盧布幫俄仔打手

bnb free fall

SBDO

舊金得返574

啲人坐完board出黎即沽貨？

花生巴都玩埋一份

belt 194

一輸錢一定係關now事

反觀錶

You are not alone
睇條team近期都唔會大更新
就算pro上咗
唔更新多d場&function都係無得救
依家有d資料都錯錯地
暫時幣市最失敗都可以話係入咗隻無底錶
搞到之後hold都有心理陰影

唔係官方出 所以唔買

過幾日又多咗人沽

2.8表示仲坐緊
落唔到手止蝕

屌撚爛佢隻臭手呀... typo

今晚11點，屌

唔好替belt啦..

提

唉,想殺撚左自己

唔小心射左左少少avax去MetaMask BSC wallet有冇得拎返？

邊到射？

同一個seed phrase用AVAX network可以攞得返

ＣＺ：今晚11點，你會做啲乜嘢？

要自己add token?

由binance 射

下宜家幣安support 射cchain?

岩岩claim埋yeti airdrop
但好似變得唔值錢了

臭閪金條

Hbar ath

我明點解巴打話踏空慘過輸
今次仲嬲過價值個次...

愈嚟愈少息

上到250黎叫我

上次隻閪錶 合埋LP
今次一鳩賣咗

belt 啱啱204

avax 應該唔洗，你一轉network 就會show 到

咁多

起碼夠穩定
本金大左唔想太搏

見唔到係咪molamola

對比其他爸打
我算少了

nft 好似係Twitter trending
defi 已經過氣 跟住係我nft發揮既時候

唔support
但點解binance無warning就唔知了

轉network呀屌你
你用scam chain 睇
呀法撚有自己network 你加入wallet先
同埋正常要經呀法撚wallet 做cross chain X to C

應該係
個Xchain 射c chain

fullsail.finance
開左半粒鐘了

我加左
但我係經BSC 射左少少去呢個address
你可以去樓上睇下個bscscan搞左咩

As the total multiplier of the layer has increased which may affect the overall performance of the egg incubator. We are not 100% sure how the incubator will perform, so we are reducing the burning fee of the egg incubator in this layer to make sure the Egg incubator doesn't lose it's attractiveness.

We may increase the burning fee back up on layer 3 if the performance is still very good on layer 2.

Burning fee updates:
40x Max cap Egg Incubator burn fee reduce from 25% -> 20%
18x Max cap Egg incubator burn fee reduce from 15% -> 10%

好彩係試射
但0.5avax都有啲多
衰on9

出面開chr jm9
黃色雞棚？

係我唔啱

都係百幾200貨仔，無加注，見過鬼仲唔怕黑咩

笑死 黃色幣圈

係加左次270，不過都係做農夫....

咁都入到

黃色SCAMMER圈

我意思我買入開始

watch得返$0.57

不問價週供NFT
自製NFT基金
睇吓一個月後份糧淨番幾多

真係唔夠用嚟睇wallet了

add custom token 0x1ce0c2827e2ef14d5c4f29a091d735a204794041

Watch都變到gshock

有咩NFT好介紹
手頭剩係得flow

入啦仲講，掃返佢上去

西...

巴

我都係去coinmarketcap搵nft sector睇咋
Theta marketcap黎睇先係第一
flow得第4 （暫時）

270入咗嚟做gas fee

上到195 cls

我全倉

希望cz今晚唔好發顛....

GG特價

都未試過買到

Cls

單車變摩托 SH

狗幣呢個形態

我蛋威武...

CHZ
SAND
ENJ
又收窄波幅
留意下先

Farm緊auto

唔好講啦

唔關巴打事,你唔講野我都會震走

gogogo

幾千-->十皮

喂 話時話
5000 電子雞消費劵買唔買到幣？

好似會轉數快比你

CHR睇幾錢

咁撚正

大心臟

狗幣又升啦

Stake緊一萬個係Alice都唔知抽唔抽好

嘩 吊 fatfat

啊婆聽到有現錢袋仲好過收電子野啦
都唔知換唔換到真錢 好似crypto 咁

狗狗幣 暴跌緊

瀨咗嘢

不過係齊齊過塘全部都跌

連登仔真係燈 講完五分鐘都冇 暴跌

n仔又炒多浸
勿跟

278 BNB撈底喇手足

有冇人玩過bplay 既21點 好似好易贏 用佢既free coin玩左幾個鐘由1000贏到2500

Trap

Cash out到？

b joy

又大針

棍落

許文彪(係咪要中三次伏😀）, [11.03.21 15:49]
我落返場玩啦，音樂椅又準備開始啦

唔知冇玩過 我淨係搵到佢up/down個game

一棍幾雞 真係好痛

呢個世界公平咩

Bjoy

未試過 不過個場有得用虛擬幣賭錢 同有真人線上賭場 有冇巴打試過cash out 同用真錢贏到錢

俄仔可唔可以割到連登仔第三次呢

大户

Link

你試下入幾十busd入去試下咪知等你包膠

乜撚野事？ 美國起身柯尿？

恐撚怖

一日一次既特價時段姐

特價時段

巴打有d料 好波

google bplay

avax 29鑽石底

癡撚線ADA 以後唔買佢

bjoy...

血流成河呀

Bjoy 酒啊

你唔屌BNB之後 佢由女神又變臭閪了

隻Ada仲衰過隻狗幣

ETH 頭肩頂

屌臭佢老味

許生又玩野

推測CZ條賤種專登拖到今晚
要等中間BJOY殺撚死D合約教徒

52000見

之前攞去挖金係冇錯
得個擺字

scam場高手

我啲jer仔又要跌啦
ETH你個仆街

CZ今晚個消息應該唔錯
Not financial advice

未遇到rugpull 真心勁

巴打成日搵到新場玩頭一水

係, 垃圾的

轉頭就會有人屌鳩點解唔貼出黎益大家一齊賺

貼出嚟就可以睇連登仔互割

bought the dip

Mark左名

汪子嘩

貼出黎都要有咁上下身手先玩到
番工做緊奴隸唔得閒

解決了 thx大佬

我仲嬲緊自己penis sell左鈹

要add token in MetaMask wallet BSC network
搞到了

價無升

可以去vfat度睇

btc 54000合金底 信我

我蛋威武

係咪最後幾日可以咁樣叫法

輸錢一定係關我事

5分鐘圖已發出買入信號

link跌壞左個腦唔識升?

睇你分析好好笑

bnbjoy,mark 左cz 名,cz 落地獄

大芋

西巴又咩事上到3仙

嗱冇叫人入

belt farm 日息6%

move on 左啦

HBAR
冇叫人入, 自己鳩叫

Bitcoin free fall...

封微博有撚用咩越禁越多人搵方法玩

有冇人玩過呢個線上賭場

DeSoNet

佢改咗名定點? 好耐唔見佢

玩得都要識用TG同twitter啦

咁都犯法咩

邊撚度有分析過

你上面玩賭場嗰個

咪btc合約教教徒

佢剩係玩合約

呀屌

我追緊post繼續碌時 碌多兩吓就見到阿合約教徒

呢個全部有齊 thanks

57000冇乜成交咁妹咗成日
而家大大棍妹落去!
執平貨!

佢地認crypto係錢咩

屌
隻爛錶除咗顏色豐富D之外有咩撚用

痴線 回調少少個post就靜到
勁快追完

琴晚個post 都無爆啦

幾時q&a可以加個defi苦主貼圖區
警惕下啲新手

番工對沖緊啫

尋晚有幾個鐘得1-2%

上車

今晚神蛋GG2一上又會熱鬧

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

上次你擺左20粒落去每日有幾多隻鵝

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

bjoy

頭兩日$3xx 一日兩隻 , 琴日開始一日五隻

跌左價 但一日5隻都fat fat

4仙

痴撚線 咩事bJoy
有冇美股高手分析下

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

N仔場跟本就係互割大賽，而家低位3，4倍，好快就有野睇，有入場自己睇路🤣

咁好難怪今次全世界ALL IN祝大家都搶到位
搶唔到位嘅話要點算我都唔知

玩完scam場記得revoke permission
花生巴做左未呀

N仔CLS

大家要互割幾多次先停

SCAM

咁啱想換router
仲諗緊買平嗰個定貴嗰個
N仔幫我做咗決定

好想睇連登仔中幾多次伏

Fat fat la

我低價入完全唔驚

9文貨嘅我上次瞓咗冇走到
係時候拎返啲先

割緊了

許生推緊n仔，割grp ready
起碼落返0.03
自己睇路

已經割到0.048

淨返2000 busd 唔知買乜，攞咗去做定期

留番今晚玩GG2

搶我蛋
not a financial advise

scam

我啲閒錢做哂廢老

記住一陣bunny開新pool

蛆國人放fake news好似

$25

調轉嚟睇 有人搵食都要有人搵笨先得
你覺得依度搵笨柒咪一世都唔好入嚟

想問下某國影帝開單pool比人挖佢個場 token
又唔收deposit fee
其實佢有咩賺？
定deposit左之後佢可以用筆錢周轉？

要買GG1定EGG
我見GG1好似跌咗好多但蛋升番

pcs都計

佢有冇收dev tax

大佬回小小我入埋佢算

個傻仔又出嚟啦🤣🤣我就係想呃你個幾百U呀！

垃指龍緊咼,唔好驚,buy the dip

依加n仔升返 今次俾你割返次喇
唔好嬲啦

咁許生叫咩？

彈未

我N仔蝕左過萬u
你唔夠我多不如收返埋好冇

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8.
9.
10.
11.
12.
13.

avax極速回血

巴打係咪sh開農場幣
大家可以宣傳但係唔可以放
cd rom都係
大家排好隊
比鬼佬割完繼續sh

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.
10.
11.
12.
13.

SXP一去無回頭

財自

交易所要走佬！！！

係佢升之前放鳩咗
屌佢老母

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10.
11.
12.
13.

我拆LP同加呢幾日farm出黎都差不多40粒
希望今轉有得一齊賺

唔想加
想睇弱智輸錢

原來cz所謂既消息係binance執笠

但都係要回歸左初心先
全世界本來都係預期玩埋GG2就冇
到底可以玩到幾多日呢

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.
12.
13.

甲場突然少左10% reward
sam gor d frd入左黎?

點算係dev tax?

買左，唔怕佢

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12.
13.

佢有私人珍藏N仔可以dump

鈹6億4tvl
要係傷心處企返起身 要睇住佢幾時仆街 現價164

Cake - bunny lp?

打錯 bnb bunny?

Fucking Ching Chong

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.

BTC 54000 唔叫dip 呀

我都清左倉,驚

有無人farm緊賓尼CAKE-BNB CAKE Maximizer個pool, 前幾日拎完前黎抽IFO再放返入去, 發現日息得返0.2%

有啲DEX會係佢地自己隻幣個contract 到set每個transaction 射手續費既幾個% 去dev address

入唔到最好嗰個POOL其實好難搞

應該跌唔番落去掛...跌番就慢慢坐

宜家仲點買蛋
咁高

高處未算高

西巴冇呢樣野

出左gg2 應該會dump1野

q&a :
已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8.SFPtothemoon(宣傳西巴，蝕錢都冇走到）
9.
10.
11.
12.
13.

許生講明造市 cls

今次唔同，多左鬼佬可以割

你個scammer del走曬其他人

你講你就講la, 無頭緒阿

Ching你用緊IE...?

都係個句，你玩弱智，弱智玩你

週期性活動
Crypto 界中國鐵塔

cls d 人又落場玩先好笑
睇穿香港人弱點，乜鳩都炒

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人）

佢既意思應該係「唔可以走先過佢」

西巴變成巡迴音樂會

追咗過百個po 啦
你唔講marks 低邊幾個我真係唔知

係

買飛睇許生表演

其實好事，高追有得等下次返家鄉
依家農場玩爛一個就轉場
咁不如玩死一個場

同意高估左鬼菜IQ.. 得4000% APY, 個磚pool又大狗菜pool咁多倍竟然都咁多人加注..

收工一遍紅

屌唔講蛋場啦
提曬啲cdrom同伸手黨

屌 ada又點呀

許生做莊 跟佢搵食

Market Cap

$ 439,520.81

大戶

你肯定有幾個wallet 呃唔到我

出現了

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人
14. Feather(宣傳倫敦金)

我L有咁多錢

兒登Crypto名人榜

成個Crypto po 嚟嚟去去都係嗰批人
唔係呢到仲有邊啲

你係第一輪定第二輪中招

到底egg點玩
睇唔明

Noted

係咁quote個list
好長啊

開定先

又layer123
利申有egg-BnB lp

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人）
14. 凍撚死走甜 (許sir fans)

三個有兩個買auto 證明auto有前途